香港地連90後都買到樓，你買唔到因為你廢！

係香港只要你肯做，
正正常常大學生Fresh Grad月薪3萬以上，
做多幾年加薪到4/5萬一個月。

只要你肯光合作用，減少消費，
儲幾個月都有40萬夠俾首期，
30歲前買樓不是夢。

唔自住放租，
再儲首期無限loop，
一開二、二開四、四四一十六……

點解人地90後大學生Fresh Grad就有錢買樓而你唔得？

每年買新手機、
每年去幾次旅行、
每星期入戲院睇戲、
個個週末食放題、
日鳩日去shopping……
緊係儲唔到首期啦。

香港起冇天災、冇戰爭、冇恐襲，
就算香港樓價係5萬蚊呎我都覺得值得係超值！

唔好再怨香港樓價點解咁貴，
你地應該怨自己點解咁廢買唔到樓。

認同請分享。

Fresh grad咩工有三萬up

所有醫護人員

平行時空？
FG月薪三萬 ？

曾經係香港第二富豪呂志和前排講既！

人地成功人士、社會賢達、點會呃人！

ching ho ball

有人問點解廢青有地盤工唔做，
搞到要引入外勞?
係要等做白領吹氣，好食懶做，
一年去幾次旅行? 咁樣點儲到首期?

大家咁諗真係永遠無限loop...

fresh grade 月薪3萬仲好意思講出嚟
一個星期係人都有啦

話說光合作用我一早練成咗，但屋企人資質差，教極都唔識，重要食埋我果份

拎住鍵盤講野係唔同d既

乜你咁樣話銀河娛樂主席呂志和先生架！

我fresh grade連freelance一個月大約10m到都ok夠用

咁辛苦買黎做乜鳩,
d錢拎黎旅行鳩fing叫雞唔好?

sorry 真心左

10m

嘩一千萬

5萬一尺，我賣俾你. 不要縮沙

強字m = 萬. 我估呱

呢度係香港

香港人既理解

m = M = million = 一百萬

香港人，受英式殖民地教育，

不嬲只會用

k = thousand

m / M = million

B = billion

你唔好逼我屌你啦，關殖民咩事
呢一個係正確文法
係班讀書唔成on9仔日日打Online game先會話m係萬

唔好意思quote錯左

nono

我指既「英式殖民地教育」，係相對「支式/台式教育/97後支共殖民教育」